由依家開始，重演03年live update所有肺炎新聞

有重大消息要開新post講，舊既感染數字post唔好推咁上，多更新感染範圍數字
務求令連登要一望就搵到最新資料
黎講可能會好多停課或者隔離消息，無source既咪post，唔好又重覆傳出當年出疫埠既謠言
一切以03年sars時段作為model參考
我地要有命打仗，好嗎

０３年唔同講法，果陣資訊科技無咁流通，而家要fact check真係容乜易

睇晒佢

但去到2020微信擋流言既能力同當年sms係一9樣

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

出個platform 收集官方/可靠新聞媒體啲數據
自動出返"一開始"到最新每日感染數字圖表就得

加返個post係首頁講呢啲就

2015年？一早知？

呢隻game真係痴線，本身玩法都好合邏輯好真實，仲要神預言.....

開個TG講咪實最新囉, 呢度實會推黎推去

已pin

會少左好多討論機會

點樣換口罩玩得咁快㗎

還好上年大分裂出黎至少傾黃既會做足準備
d廢老藍絲要信政府有佢地比病毒消滅

本人回應咗只係巧合唔好再煩佢
可以直接steam睇佢ac
自行判斷

今次同03年驚人地相似
都係農曆新年前發現
地方政府隱瞞
新年後正式爆發
雖然資訊比03年流通手
但人口流動比03年犀利好多

而家有鳩鐵飛機
撞正支那動物大遷徙
班支那豬一啲危機意識都冇

新正頭睇醫生驚唔老黎
普遍存有僥倖心態

今次真係perfect storm
各位手足真係注意個人衛生
人多地方戴個罩
勤洗手
唔好捽眼食手指

光復香港 時代革命

武漢封城
我真係恭喜你

Push